每個地方搭長途車嘅文化

係咁嘅，啱啱喺澳洲搭長途火車，班車由Sydney開去Casino（個鎮名真係叫Casino），咁我搭最後嗰兩個站啦（即Grafton —> Casino），都個半鐘頭車嫁，玩完成日諗住喺車上瞓下教，點知一個廢老同一個廢青喺車上高談闊論由開車傾到落車，瞓都瞓唔到，我屌你老母 未去過歐洲唔知歐洲人係咪咁，定係鬼佬係咪冇呢啲不成文規矩 ，所以日本真係最自律嘅國家，未試過喺日本搭長途車瞓唔著

睇人既姐

吓，澳洲鬼搭巴士撩司機／其他搭客傾計是常識吧。三唔識七傾兩個鐘好正常。

我隔離個廢老都想撩我傾，後尾我扮瞓教廢事睬佢

我地華人唔會鐘意傾，歐洲都唔會傾計的，但澳洲鬼好鐘意（可能果個地方較少人，仲有啲鄉村遺風），你當文化體驗算啦。